[PDX] PRODUCEX101 - X1(엑스원) 討論區 (12) 光復香港 時代革命 + Debut D-13

歡迎來到LIHKG X1(엑스원) 討論區！
* 參與討論前請先細閱P.1規則

「光復香港 時代革命」

2019/08/15 23:21 李垠尚 cr. 一個唔小心

X1（韓語：엑스원 X Won）是由Mnet選秀節目《PRODUCE X 101》的出道承諾，由最終決選出線的11名成員所組成，於2019年7月19日正式成立的韓國男子音樂組合，成員名單以投票方式決定；成員依排名為金曜漢、金宇碩、韓勝宇、宋亨俊、曹承衍、孫東杓、李翰潔、南道賢、車俊昊、姜敏熙、李垠尚。2019年整體以SWING娛樂旗下藝人身份出道（各自則有所屬的經紀公司），進行為期5年的限定活動，前2.5年為專屬合約，後2.5年可於原本公司進行活動。

/ X1 LIHKG /

本區規則

1. 希望參與討論的您能保持理性，禁止對X1的11位成員作出人身攻擊之言論。
2. 互相尊重，避免引起不必要的爭吵。
3. 歡迎繼續討論其他在PRODUCEX101中落選的練習生。
4. 若不能接受其中一項規則，煩請按上一頁離開本區。
(其他後補)

官方SNS帳號

Fancafe（官咖）:
Instagram:
Twitter:
Twitter（X1 Members）:
Youtube:
Vlive:
Facebook:

국민프로듀서님 잘 부탁드립니다.

哎呀 又錯

13

好好笑

我懷疑左自己一下

我等左咁耐997無人覆 點知一問中1001

亨俊巴交畀你啦
Shitshit p牌開唔到第二個

等我搬埋#2#3過黎先 下個Po記住係14

拿 命運既野要擋都擋唔到

我中左兩日仲唔到你

itz a 💋 kiss shit💩

定再開過

我都係乜都唔做喇

牙晶唔好灰心 你想繼續用呢個我再開？
我啱啱跑到返去

下次打定個稿交畀shitshit絲開

亨俊既是救世主

咁大家等多我一陣

朱溫流留名！

我已經睇路架喇
典解咁
唔巧意思咁多位

係咪搬po

等等再留過 等亨俊開過 sorry

會員LOVESHIT!=SHIT SHIT =牙晶=KISSSHIT

亨俊巴記得呢個都要置頂

每日一錯！